低溫火魔術表演 估唔到玩到咁pro

廢老一定係收左錢企定定係度同人做show

正常個火點會咁快熄 ，仲行得走得

9成係魔術表演專用低溫火

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

有線有消息話 危殆 喎

樓主又玩踢爆！

危乜撚野殆 行得走得

行得走得，回到消防，咪撚信HA

除撚咗件衫乜事都冇

留意左好耐，ha 永遠跨大狗同藍屍傷勢

搽晒防火膏
咁又收返幾十個
fat fat

快撚d死